「夠鐘開盤」19.6.9逃犯條例大遊行人數

遊行人數
1. > 5萬
2. 》10萬
3. 〉15 萬
4. 》20 萬
5. 〉30 萬
6. 》50 萬

>100萬

警方估計:5千

警方：遊行高峰期約五萬人左右。

港共：只有五個人。

10萬啦，同64差唔多

多d既話 八國聯軍繼續加強制裁中共
有機會會擱置

5萬啦 香港人咁雞

100萬

黑警最like 炒股

話知你100萬，香港仲有600萬沉默既大多數

話知你700萬，都仲有全中國14億嘅沉默大多數。